話說頭先食飯隔籬檯有幾個含管ocamp撚

喺度話好想上咩莊咩莊
話係大學5件事

我心諗
你地係大學咩而家
真係人唔笑狗都吠
讀好你嘅書先啦

好過你大學都入唔到...哈

我地遲早過晒你地8大頭 到時唔好求我理你

Ching勁呀
睇得出你好pound of your scholl

我想知係真膠定假膠
點解全球排萬6位ge學院可以講得出咁lun ON9 ge野

那來的自信?

我心諗

你條毒撚咁淆底

講學生質素，連浸教嶺都贏你九十條街

講師資..唉我唔講啦

為人有啲自知，唔好自我澎脹啦，好嗎

16分大學生